呢刻叫你投白票/賣港賊既人 永久block一定無死錯人

講其他野係咪衰on9 唔知
呢樣講得出一定係共諜

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

冇身份證，passport投到票？passport到有身份證 number

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多